我地要民主黨換人！

尋日見李傲然話唔參選。
居然係讓路比黃碧雲， 其他人我都無咁燥。 民主黨呢個結果同與民為敵有咩分別， 35+ 就要迫你含到盡咁款。

搵人幫我睇下呢個list幾多關黃碧雲事， 順手搵人幫我update下， 3萬thanks!

你不如監察下你班泛民議員先啦：

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

2016年11月8日，姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜委員會」以3票之差未獲通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2017年4月26日，財委會提出2017年撥款條例草案二讀，不公義預算案以壓倒性40票贊成9票反對通過，當中非建制派缺席投票議員包括涂謹申、梁耀忠、毛孟靜、胡志偉、莫乃光、梁繼昌、郭家麒、陳淑莊、譚文豪、羅冠聰及劉小麗，民主黨黃碧雲、尹兆堅、許智峰、鄺俊宇、李國麟、葉建源、陳沛然投贊成票。當中特別要留意林卓廷，響早前迪士尼撥款56億部份林卓廷仲有讚田北辰同佢一齊反對撥款，但跟住響正式撥款二讀果陣竟然可以轉投贊成票！

2017年4月28日，鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。

2017年5月2日，政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃54.5億撥款，最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。假若李國麟梁繼昌葉建源楊岳橋陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票。

2017年5月12日，撥款60億認繳亞洲基礎設施投資銀行的股本，公民黨郭榮鏗譚文豪陳淑莊缺席投票、楊岳橋郭家麒投棄權票；民主黨涂謹申黃碧雲尹兆堅鄺俊宇缺席投票、林卓廷許智峰投贊成票；李國麟葉建源陳沛然梁耀忠缺席投票、梁繼昌莫乃光投贊成票。

2017年5月31日，啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，3名泛民議員缺席未有投票。

#轉自丘品個丘E

算數la屌，立會選舉係選顏色，唔係選人。

老泛民
不了

含唔落

爭取35+都好 瘀血一樣要清
#一票不投黃碧雲

2017年11月10日，林鄭月娥致謝動謝案，5名泛民議員缺席，包括莫乃光、林卓廷、黃碧雲、譚文豪及邵家臻，四名議員投下贊成票，包括李國麟、陳沛然、梁繼昌及葉建源。

2018年2月5日，立法會人事編制小組委員會以1票之差通過將推展屯門至赤鱲角連接路、屯門西繞道和完成港珠澳大橋香港段餘下工程的職位安排建議，3泛民棄權，2人缺席。

2018年5月10日，2018年撥款條例草案，事前民主黨要求派錢六千而預算案未能回應下竟全投棄權票而非反對票。李國麟、莫乃光及梁繼昌投下贊成票，楊岳橋、張超雄、邵家臻及陳沛然缺席。

2018年6月8日，鄭松泰在內務委員會動議立法會授權成立委員會調查港鐵涉隱瞞沙中線紅磡站月台不合規格，動議以5票落敗，5名泛民議員包括涂謹申、尹兆堅、梁耀忠、李國麟及郭榮鏗缺席投票。

2018年6月22日，工務小組審議「重置中環郵政總部」議案，泛民議員反對重置方案，指政府10年前就中環海濱三號用地設計諮詢公眾時，並無提及會拆卸郵政總局大樓，批評政府隱瞞、行為閃縮。最終議案獲得通過，4名泛民議員包括莫乃光、張超雄、黃碧雲及陳淑莊缺席投票。

2018年6月25日，工務小組審議審議機場三跑系統的3項相關設施，涉及金額逾48億港元，最終以24票贊成、7票反對獲得通過。3名泛民議員包括胡志偉、尹兆堅及許智峯缺席投票。8名泛民議員包括黃碧雲、林卓廷、鄺俊宇、楊岳橋、譚文豪、陳淑莊、郭家麒及莫乃光更投下贊成票。若缺席及投下贊成票的議員能夠出席會議並全數投反對票，議案終會以18票對16票被否決。

請問民主派和各種社運人士 , 對整個民主運動有貢獻?

不分化

我要踢走保皇黨

唔使民主黨換
直接初選踢走黃碧雲

現實啲諗
剩係地區啲阿婆票已經踢唔走
重要佢有幾條走狗例如任國棟果啲幫手拉老人票

見到就眼火爆

冇 淨係會話前線係鬼

Push 政棍

真，求其一個反共新人我都會投，老泛民我寧願移民台灣都唔含

今屆必須搞好個選舉初選論壇(誰參選上擂台 )
最公道是看他們表演
不管是誰
誰勝出
支持誰參選!

agree

老泛民做過啲乜？賣香港啲後生仔就有佢地份